跑會收到警察通知：以後所有跑步練習需要申請不反對通知書！

監控之爪，由遊行集會，伸延至民間康體活動。有跑會負責人向《蘋果》表示，上周二（22日）收到警方口頭和電郵通知，日後所有在公眾地方進行的跑步訓練，均需在活動舉行前7天申請「不反對通知書」，並要清楚交代活動時間、地點、路線，以及活動後聚餐的地點。該跑會一度把恒常練跑活動改稱「祈禱會」，但不少參加者仍被嚇怕，紛紛退出訓練。

垃圾黑警死全家

Alan稱上周一（21日）突然收到警察交通總部聯絡，稱欲了解跑步活動內容；周二再收到警察牌照課來電和發出的電郵，聲稱收到交通總部轉介，提醒該會根據《公安條例》，任何在公路、大道或公園舉行，而出席人數超過30人的公眾遊行，主辦團體須最少要7天前以書面方式，由組織人或其代表親自交予警署，知會警務處處長有關活動。

Alan指，警方聲稱即使在運動場練跑，也要向警方提供時間、路線和活動後聚餐的地點。他即日向警方申報周四晚、預計約50人參與的恒常跑步活動，並提供活動後用膳的地點，惟至活動當日仍未獲警方發出「不反對通知書」。

《蘋果》向警方查詢要求跑會申請「不反對通知書」的原因，以及至今共聯絡多少個團體，至截稿前未獲回覆。

又拉仇恨值
本人樂見其成

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

警察國家

一直燒燒到所有界別

大陸都無咁衰

踢街場跟隊洗唔洗

3個就可以拉你非法集結
你話呢

衰撚過共產黨

咁咪好囉，以後年宵，渣馬，formula e乜都唔好搞啦

好撚多跑會都係藍屍廢老搞 或者同D某某體育機構有關係

成撚日霸住跑道當私家路

等睇狗咬狗

正 又係增加仇恨

Formula E已經冇咗

咁黎緊仲有冇渣馬

推出去
Police State
Martial Law

唔好理啲狗啦
跑步都要申請你都on9

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

推，爆大佢

得，你咁撚得閒，咁我以後三個人去行街，都申請不反對通知書

繼續得罪全世界

大家一齊申請不反對通知書
搞街站小心過30人

即係點撚樣
你如果反對 我連約埋幾個跑友跑步都唔撚得? 我屌你老母

push

痴撚柒線

唔知返公司使唔使不反

拍拖2個啫

跑都要咁樣
遲下去踩車係咪都要申請
邊個整埋哂啲咁on9既野出黎架

3p以上就要了

一家三口以上果啲點計

魔警, 夠疆咪捉人
睇人跑手快定你班魔警快

班仆街又收order 做數
佢地識條撚咩

1.見後生就鳩拉
> 學校教得唔好 > 國民教育 取消通識
> 年輕人 大多不是權貴 > no stake in society 唔喺主流 重要社會聲音

2.依家咩都要申請不反
> 依家喺做翻靚啲數 > 好多集會遊行 政府都批 > 推去國際度 好民主咁樣

所以我地要多用Twitter 推上國際

藍絲跑步撚點睇

拉

行山係咪都要拎不反對通知書
咁黑警果D活動點解唔洗拎不反對通知書

魔警話點就點啦

遊行都唔洗通知 點解跑步要通知？

有D活動不嬲地政跟開
而家唔知點搞呢

踢波洗唔洗申請？

就日日同佢申請
我日日都練跑

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

推

警權無限大

黑警死主家!!

一家三口之前咪試過比狗兇

叫埋法官出禁制令咪撚比人跑步啦

有無教學申請？
認真諗得過

只可以1 on 1
側邊仲唔可以有人睇

唔好淨係講跑會
絕大部分與運動相關嘅協會都係
等睇幾時燒到體育界

行動post互推大行動！

香港人發生咩事？

Push

係wo
近排食藥食到攰攰地
Sorry

黑警仲周圍點火
其實係咪想辣著香港所有人

遲早既事，聽落好似笑話但其實一d都唔好笑，所以要重組警隊同廢除返呢d垃圾要求或法例

推到記者問

其實我申請左，到時搞唔成都無計架喎無人去

幫手清算cctvb
同埋聽日見

求法律jj

[禁制令]禁止警察改裝正規制服

多謝提供彈藥

而事實上一家三口真係有比狗拉.... 理由亦係: 三個人, 非法集結

警察大撚哂 ，屌你老母

禁止集結 同納粹軍既做法一模一樣 公安狗

傻撚咗呀？

開始新彊化,之後好快買刀要實名登記.

好
燒埋其他運動
以後連返工都要申請就最好

垃圾警察
食好d 準備開拖

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

黑警仆街死啦

支那手法

你唔理政治 政治會燒到埋你身

又唔敢宣布戒嚴

以後玩3P以上都要同狗狗講聲呀，屌

癡撚線

係時候約個全民跑步日

係未可以不停申請，我上午約左朋友跑步，下午想打波

我睇佢處理到幾多

On99

連登仔個個一帶二

根本唔使理班黑警啲小動作，夠料咪拉晒我地囉，同朋友一齊跑步都犯法呀？

你個名覆呢個po

Btw推行動po啊

係時候正式對外宣佈香港已經實施左戒嚴

乜7都填 做撚死班垃圾
咁得閒乜都管啊拿

去申請不反對通知書
但條隊多人
又要先申請排隊既不反對通知書

日日成班同事出街食 lunch 都要申請

跑步都唔畀 戇鳩鳩

ok即刻玩超合作運動，一人一份form隊爆你

香港人跑個步都要申請
支那臭雞係公園唱歌就大班黑警護住
班黑警唔撚記得係香港市民出糧俾佢地

可唔可以舉報跳大媽舞嘅支那賤畜？

英文好巴絲 tweet 出國際啦 ! cls police state !

pish

唔理政治 自己會都搵你

大部份體育會都親支共

咁全香港搞個二百萬人大跑步 但分開二百萬每個人都入紙

話知你反對家獲准 如果唔批 再上訴

不如返工都要申請啦
一間公司少嘅都夠三個人
多嘅都幾千人 全部都夠三個㗎
警察幾時做嘢

咁不如順勢玩超合作運動啦，個個出街約fd都要砌夠3人，每一次都不反
煩撚死佢

毒撚痛處

冇事,係男帶男男

同警嫂唔使,自帶不反
啲狗狗驚老婆

叫周家明法官出禁制令
邊個跑步打波就係非法集結

政治上門了

瘋傳國際先 打壓人民

唔知狗乸3P有無申請?

理鳩佢地

所以話，唔使驚民怨煲唔大
班黑警會自己衝出嚟撩火頭

可以fake佢凌晨3點打波 同幾個fd輪住00開始每人一個鐘book到06
批又好唔批仲好
睇下佢哋會唔會派狗去掃場
要企一晚都爽

究竟乜人落order去搞啲相安無事嘅長跑會

應該唔使，不過3P或以上就要 因為差佬唔想再聽到警嫂3P

班狗真係on99
幾時搞次和理跑？
平時渣馬咁多人報，仲有好多人抽唔到

Wine & dine 都收左皮啦 你話呢

不如搞返個和你run馬拉松

渣馬都有申請不反對通知書的一日

其實應該要司法覆核，玩到咁儘就要一下廢左佢公安條例

推去國際戰線啦

呢單要推動上國際，完全限制人生自由。

痴撚線

請加入風水救港

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

第時結婚都要不反對通知書

申請不反對通知書

約fd 食飯都申請

咁鐘意批通知書，咪日日狂申請，等佢日日批囉

如果全民都入紙申請不反對通知書去申請gathering，有無得諗

每日都會有飯局
港九新界
一細班 一大班

每日大量申請

不如以後報舉 話政治中立既人搞既活動

等佢地成日話咩唔關事呀拿

去邊食飯關你撚事咩

聽聞跑界好多藍

你兩個人加埋黑警咪三個囉

Connect 埋

你兩個人就唔洗 但一大肚就要

習總都無班狗咁on9啦

咁抵撚死

法治 人檯

出左反對通知書就唔食？
出唔出都照食架啦
唔講都得啦

食屎

等藍屍出手

番學使唔使啊咁

黑警唔死都冇用

痴線

無得落街打街場

無得救 弱智警

又助攻

網球

cls

有冇不反template 大家出街都要申請

不如搭公共交通工具都要啦

正

警權無限大
無法無天
屌你老母

一班冇讀過法律
又唔識法治為何物嘅垃圾,
休想控制港人日常生活，
佢無權亂咁演譯法律意思去伸延魔爪，
如果係咁呢度衰過新疆
我哋要入稟法院司法覆核佢哋，
呢次運動以來所有越權嘅執法！
將黑警繩之於法、判刑，
警務處長要給受害人賠償！

繼續啦 幾驚你乜都唔做拖散場運動呀 垃圾popo

以後有超過30人嘅活動都問佢有冇申請，係咪選擇性要求

換句話講喺各大吉嘢同尾心搞「和理坐」都要拎NONO；幫下手日日申請等班狗拉曬d 中立撚同藍屍，搞到佢地黃化or 唔再幫襯藍店

甚至齊坐巴士算唔算非法集結

又加火

我哋公司同事食lunch,一定多過三個。
咁全港都入紙吧！

痴9線

全港入紙大行動

警犬一定係驚個個跑得快過佢地
唯一方法就係唔比佢地練跑

【尊重法庭】高院頒臨時令禁對警員及家屬起底 - 如何免墮法網

真係痴撚線 佢哋根本冇權咁做

大學上lecture都超過30人, 幾個同學去canteen食tea
樣樣都要申請?然後再上訴? 我驚你d paper work做唔撚切

以後個d大媽係公園跳舞都要不反

屌你老母

好事嚟

就死既人開始意識模糊

年夜飯係咪可以拉暴動，超過5個人

呀sir表示要參與

On9

咪傻啦
係知道根本奈佢地唔何
所以先咁撚囂張

人權法就過，黑警愈黎愈多怪招生事

既然係咁，大家就玩大佢囉

申請要唔要錢?唔駛就乜撚都申請

好啊，玩大啲，全民憎黑警，睇你以後份工仲點做

他笑言政府本應鼓勵跑會等體育團體多辦活動，消耗市民精力來「維穩」，現在卻背道而馳，「真係唔知佢哋諗咩。」

又幾有智慧

錯，唔至兇，阿爸阿媽仲俾人拉埋
留低個小朋友係街
強烈譴責黑警

黨鐵有冇申請不反對通知書
嚴禁每卡列車超過30人

搞個全民不反對通知書申請日
將全世界嘅不反對通知書集中喺一日寄
做撚死你

狗隊必須解散 完

睇黎遲下結婚擺酒都要申請不反對通知書

痴左線。

推到國際

吓
差佬自己都有一個泰X長跑會
都係自己鍾意幾時跑就幾時跑

簡直痴撚線

間公司咁多同事，不如連返工都要出不反啦，即刻三罷成功

呢個弱智政府，呢班低能黑警

俾警太chok數，等反對通知書們比率低返。

秋季旅行要申請

結婚擺酒要申請

開party要申請

落club要申請

黑警真係on9冇極限
一次又一次咁挑戰我對on9既認知

跑緊步然後俾人用非法集結拉天大笑話

返office要申請

之前一家三口行街拉晒呀爸呀媽放個細路係條街到
共狗黑警

一個跑都拉鳩你

有冇搞手即刻搞個大型跑步訓練以示反抗！

越來越多人討厭黑警

不如嚟個超合作跑步活動

做撚死班ACO，睇死開完File直接no further action再file away，不過一日有幾千份垃圾要screen，再加恒常嘅paper woek，應該都唔使準時收工

正 差佬就快敵哂全港

以後排隊食飯都要申請

咁運動場有跑會練跑我就報警
令更多人仇警

幾時到學校要申請不反對通知書先可以上課？

身為守法嘅市民，為咗避免觸犯非法集結罪行，以後逢親所有超過3人或以上嘅活動，都需要申請不反對通知，包括並不限：

1. 3人或以上行街睇戲食飯

2. 3人或以上運動（以後所有籃球賽足球賽，就算係打街場都好，都需要事先申請）

3. 3人或以上返工返學（公司要申請咗不反對通知書先可以叫員工返工）

4. 一家3口出街玩（以後唔可以生仔，就算生咗都唔可以帶出街，除非申請咗不反對通知）

觀迎補充

超合作運動，瘋狂申請不反對通知書正式啟動。留名睇黑警日日都要處理過千萬份逢公守嘅市民申請到時可能連班Green objects都要返office dom印仔，唔得閒出街咬人

係海濱跑怕唔怕俾人踢落海

領滙d街市申請左未 日日都超過30人 師奶買食送 已經夠貴，而家仲要驚被人拉

衰撚過大陸

睇黎黑警係想七百萬人一齊出黎屌柒佢

搞超合作運動啦，以後約朋友跑步事先申請不反對通知書，一人一封堆l爆佢文書部門

痴撚線繼續啦，上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

良好市民見到罪案要舉報

以後見到3個或以上藍絲出現即報警

街坊落街踢波都要申請啦，去行山都要申請啦，排隊食飯都要申請，d港豬仲以為唔關自己事

洗乜搞咁多嘢。。。家下有秋季旅行嘛啲小學生
報警搞尻佢地班小學就岩啦

你地繼續屌有乜用 行動又無 笑完咪自己既自由一直無囉 香港人

三個fd 出街就申請 我係良好市民

而家佢地話一個都非法集結架啦

狗權無限大

正 返工返學都應該要

咪係

無限loop

我都諗到
可以咁樣做
反正個抗佢地自己挖 應該要自己踩番

以後月台都吾可以企30人以上

班會搞bbq係咪都申請，全班都去成30幾人，仲有大量攻擊性武器燒烤叉

飽和攻擊，多過3個人既活動就入紙，行街，睇戲，食飯都入。

去街場踢個波兩隊11人加幾個觀眾已經非法集結
成班街坊咁啱得咁橋同時係個日想踢波, 點樣同你7日前申請, 條法例完全係垃圾

因應禁制令，大家應該立即
一，找出身邊親朋戚友有沒有配偶父母兄弟姊妹子女是popo；
二，如有，找出你FB，IG，weibo…有沒有這個親友的相；
三，如有，立即幫佢打格仔，或者索性delete；
四，當取得其人同意後，可以post原相，但要在post內聲明已取得其人同意，以及警告其他人，除非取得當事人同意，不可share, like, forward etc，以免觸犯禁制令。
尊重警察，嚴禁藐視法庭，後果自負。

主辦團體須最少要7天前以書面方式，由組織人或其代表親自交予警署，知會警務處處長有關活動。

咁721單野警務處處長係咪知邊個做？？？

我個人+左手+右手=3個人，敢我係唔係連街都唔出得

智障

以為返工返學放工放學去坐黨鐵巴士小巴要唔要不反對通知書

學校上緊堂辦公室返緊公都要不反對通知書

餐廳食野都要不反對通知書

行商場都要不反對通知書

每日都有最少100萬張不反對通知書

popo可以隨便入人屋企唔洗搜查令 = 屋企係公眾地方
咁計其實一間屋有三個人或以上都係非法集結wor
同埋唔知寵物例如狗計唔計呢

跑會多藍絲
隨時connect埋

其實返工返學都應該要申請

魔警在 垂死掙扎！！

同個大肚婆1on1就拉得

返工洗唔洗?

遲啲酒樓擺酒 或謝師宴 任何活動麻煩 先入紙啦 歡迎進入共產時代

藍絲爭取左跑步都要申請

on撚尻